有無人覺得當年其實可以先接受有限度民主

要左之後 再嘈要取消選舉委員會 唔係仲好咩？

對比宜家 連下次傾普選既時間表都無

宜家社會根本無一個明確方向 無共識無相關組織聯盟

唔係你班搖擺不定既死泛民 我投緊票啦 試想下有得投票 會幫到幾多政治冷感既香港市民重新認識政治？